網絡紅人達哥沉默一個月終發聲：我唔係咩都攞出黎做show先叫有做野嘅KOL 大家點睇

過街老鼠

港生活bye

Fwd msg:
全城罷買經濟日報，以及其集團所有產品和媒體，希望大家幫手。我本身係冇買呢啲垃圾報紙，就算用報價系統我都用第二啲供應商。千祈咪撚再用經濟通，unlike佢地的相關facebook page。仲有提提大家，經濟日報書展有擺攤位。
請大家廣傳。
前日於撐警集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。石鏡泉疑似煽動黑社會暴力對待元朗居民，佢係講到明要用20 mm水喉通
經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty
再提大家，請大家廣傳開去

原來係經濟日報期下wtf 多謝提醒

而家為自己洗白都要揀下邊d傳媒